今日既"被"罷工係用年輕人鮮血換番黎

截止晚上公立醫院接收99名傷者在衝突中受傷兩人危殆

多區持續發生衝突，截至晚上10時，公立醫院接收99名在衝突中受傷人士，當中2人危殆、4人嚴重。另外，警方表示，全日在全港多區拘捕超過260人，又說警方必定嚴正執法，警告示威者立即停止傷害他人的行為。警方在社交網站表示，在晚上9時許，有示威者先後在旺角亞皆老街一帶，襲擊路人，至少兩名男子被示威者圍毆，受傷倒地。其中一名傷者為的士司機，其的士擋風玻璃及車身亦被打爆及破壞；另一名男傷者亦被示威者拳打腳踢，滿頭鮮血。另外，有路人在將軍澳被大批示威者包圍及拉扯，又有人推翻一輛客貨車及縱火焚燒，火勢猛烈，冒出大量濃煙。

2019-11-12 00:09:36

好波 預計聽日會更多 香港人加油
繼續努力返工！！！

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲